沒有 沒有 沒有 沒有 沒有 沒有 通過

這是正式的議會嗎

不想活命的請舉手

中國民族國家社會主義
簡稱︰中國納粹主義